連登係戲院係唔係道德搭利ben

食popcorn 有小小聲都俾人屌，笑聲都唔俾

最岩睇無聲絕境

is